【Off topic】玩實版槍戰，睇到手心起汗！

上年新西蘭先有單槍擊案FPS片咁快就唔記得咗